西餅學徒一問

我想做西餅學徒
因為我對整餅有興趣
但唔知呢行白紙咩價？
同做邊間大公司先學到野？

希望大家多多指教

應該做大規模公司冇學得咁多野
我聽過整餅師傅講
做馬會真係會返工成日淨係切餅

概然大公司學唔到野
係唔係去細鋪頭仔做先好？

係呀 做細舖頭先學得多野

利申:老豆整餅

返緊學有冇得做呢d part time
完全冇經驗，只係想一路返工，一路偷食西餅

要睇下咩舖頭仔
入行學錯手門
之後跟大師傅嘅話會好辛苦

酒店炒散

係公司做左陣勁悶
全部麵團整定哂咁

多數唔請 pt

想業餘學整餅，冇冇邊間介紹

有冇

工聯會

留名

我都想搵份做下學徒

入fb 西餅gp 入面好多請人post

樓主有意可以留低tg
我識餅房請緊人

唔該哂先
我已經搵左工
想知白紙咩價 ...

有意知多啲
tg: ccc6701